想問新個部Macbook air會唔會好慢?

上下網，email，youtube，買下股票咁

夠唔夠用? 好似幾輕便咁

1

布神

做你講果d野 夠哂喇

上下網，email，youtube，買下股票咁

買部iPad好過

吾會

唔打機既話2015年個部都夠用

佢粒Cpu唔夠力，其實同最薄嗰部Macbook同級，唔洗用風扇散熱

iPad Prp 11" for sure

布神

Pro

一定夠用

性價比唔高，如果對個牌子有愛/本身有其他蘋果用品的話可以入手

BTW布神，真心一句：無限感激，有緣再會

如果唔係做文書，打好多字或者要整keynote

iPad Pro 其實仲實用，開機快，一般上網都夠

不過你要睇下你買股票個apps 或者網頁係iPad 上用方唔方便

布神

說好的退出連登呢

買部chromebook都夠做

我都係用ipad咋

你手頭講果d野 普通3-4000幾notebook 都做到

布神，返嚟指示我地吧

上下網 買部蜜桃金
做分析就不了

走啦

賴死唔走 面皮十呎厚

夠晒用
係怕個13" screen唔夠大睇圖唔太方便

應該唔會差過我部MBP mid 2012低配
換咗隻MX500 500GB俾佢同加到8G RAM，行mojave都仲算順

布神 琴日賺到fatfat

布兄，謝謝你過去的提點

你呢d野iPad都得啦

多謝布神指教
袋到野入袋

btw Mac air夠哂做
ipad pro 都得有突

如果真係怕太慢 可以買2017MacBook pro 13” 呢部機個keyboard 有機會入塵

如果你部機係用來炒股嘅 真心建議買高啲 你唔會想落盤果下lag係度

買賣股票要求唔高
Ipad
或者半價嘅電腦都唔會lag啦

買 macbook air 不如求其執部 windows

布布

你咪一樣 五十步笑百步

如果要一樣咁輕，mon又有咁高解像度，有咩選擇

Surface pro點睇

夠用啊 如果唔打機

夠用啊 如果唔開機

有風扇，同12inch同級？認真？

去Intel對照下就知邊粒U啦
1.60 GHz UHD Graphics 617
i5-8210Y
同12inch一樣係Y系U

你個問題係夠唔夠做，而家答案係夠做有突，我就覺得買嚟玩下冇咩唔好

MacBook air 2018
2017 MacBook

你做乜嘢啫
Macbook係7代，新Air係8代，加上TDP有增加，頻率有增加，跑分咪高
我話「同級」意思係話佢地個底大家都係Core M
當初望佢起碼都用8250U啦
廢事有人唔知，咪用Macbook舉個例囉

屌 跨代比較都算 佢仲要用m3 mb打mba 粒i5(m5) ，起碼都用返mb 粒i7比啦

好想J new iPad